[idoldrama] Deep Blue Eyes 好鬼死正吖

今日狂煲

whatcha whatcha gonna do whatcha whatcha gonna do baby

有冇人知上集musicbank果段係咪真架?

依張超正

超正囉囉 咁都冇人

somi依幾日黎左 有冇人見過佢

1

2

3

4

5

6

7

9

10

omg fail左

咩泥

你冇睇咩 英文叫 idol drama operation team

成班都唔識野 咁正都唔識欣賞下

kbs world版